[絲打入]覺唔覺香港男人好撚可憐？

平時網上大聲圍威喂
現實咪又係幫我地拎袋比錢
為左塊西你地可以去到幾盡呀
自己拎黎
垃圾
繼續上網成堆圍爐啦
之前不教度陰山上網反港女咪又係得佢一個出黎(不過唔知個陣d依加連登主流中學雞識上網未)

女人夠話男女平等啦 咪又係食男人住男人

絲打 ho ball

吹咩
拎袋比錢啦柒頭
依加擺明屌你地網上威武
圍爐

你地見到錢咪一樣追住我條撚黎含

啱 你班垃圾港男一味狗沖
我想要咩就無意間同我班兵仔講下
第2日就即刻多左個手袋
你話我點解唔好好利用依個優勢呢

係
但香港男人有幾多個有金戈

唔覺, D港女好好, 當佢鐘意你時,會死心塌地為你付出
咁樣嘅女人仲有起邊度搵

去第2個屌港女post幫拖ok?

無錯
家陣又唔係拎刀逼你

LINK ?

咁樣女人一早名花有主啦
重係到等你咩

你地都係幫mk有錢佬埋單啦辣殺

現實真係大把呢D女仔, 係你遇唔到,或者佢地從來都冇鐘意過你

去熱門到揾

咁熱門又唔見你搵到比我

D男人如果遇到又乖又純又處又對自己死心塌地嘅女仔
應該會想馬上私有化佢吧？重會唔會放生佢，等第二個男人要

當唔係一個女仔對佢咁做時, 你知唔知佢亦都好難選擇, 驚傷害到另一個

點解冇人HI 我為港女護航

不得否認
係有好多男仔搞到自己cheap曬
係唔撚係女神前女神後
搞到d男女關係搞到依家咁

利申：從來唔主動追女

但個女仔未必會對第二個男人有興趣